而家d老鼠識去潮興魚蛋粉食牛雜

早幾日先食左碗牛雜河...

唔明佢點解就咁放係度

米芝連推介！

依間野比狗食 又要搭枱，根本坐唔到咁多人，行出行入撞黎撞去

呢檔嘢食過一次之後，我永遠唔會再去港島中環灣仔銅鑼灣潮式粉麵店，簡直係污撚糟到影衰成行，食呢啲去返筲箕灣果邊先掂